反攝錄 cctv 眼鏡

Camover, The Anti-CCTV Protest Game To Take Down Surveillance Cameras

強國人民好需要

前日睇 baby driving 套戲 啲人戴呢隻 紅外線眼鏡 會發出遠紅外線 干擾到啲 cctv 令到戴嘅人塊面係cctv 只留低一噠白色

啲紅外線係led 發出 應該唔難買唔難整